[集中討論］1600 POPO強詞奪理記者會

是日重點：
太子站市民聚集及獻花，昨晚清場行動
太子站CCTV處理方法（有傳會毀滅CCTV） 還原831事件

暫時兩樣，
大家諗到可以留言。

請各位記者加大力度追問POPO
唔好比佢地遊花園就算數

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

唔好叫popo
佢哋係極端暴力分子

好，下次轉名

push

極端暴力恐怖份子9up大會

等睇肛XX （已經唔記得佢叫咩名）嬲豬

最左個個幾靚仔有無搵仔post

班狗縮晒

香港大學至火炭既路軌

er sir去咗7接仔放學

法你老母國

今日換曬人嘅

原來真係好撚驚揸春袋

狗仔都做回帶撚

慢駛都要嬲 做咩都唔岩

炒冷飯

謝狗做乜唔出席

去飲嘛

換咗邊個?

換曬人個下好笑
記者連問PPRB機會都冇啦

冇謝sir？想問佢係咪帶綠帽呀

有無咁驚機場

行得慢又危險
行得快又危險

我聽到慢駛有機會干犯不小心駕駛？？？
日本全部都係勁慢駛，係咪全部都犯法

交通部呢個含硬撚肯定畀人追住嚟問， 連讀稿都咁撚怯場，更加唔好話問問題

預備左足夠拖車

條友講野好搞笑 好似好想擺姿態咁 但又好似好唔肯定自己講嘅野

行得慢又比狗屌

香港行低過speed limit 有犯法既咩？

又諗住嚇人
慢駛犯邊條法

逢星期五都唔同人

派發人手

郭狗你唔做狗的話第一個問你幾錢Q

乜咁似古代捉人做苦工，有人行慢左即刻鞭佢既工頭既？

交通狗：屌你啦關我鳩事咩

有警察晚地方先會亂

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

0
0
2

今日唔見謝狗同江狗 係咪去咗接仔

都話去飲

問返APPLE段片有女警叫「醒呀唔好瞓」係發生咩事

其實真係好撚仆街明知道問嗰啲問題肯定唔係問之後發生嘅事，係問之前嘅事啦但係搵一啲唔關事嘅人去坐喺度答問題好撚賤

邊忽好聽

係咪有個交警

ERERERERERERERERERERE

咪係

講大話大賽又開始

強詞奪理記者會

危險駕駛

日日唔同名好難SEARCH呀

條友勁緊張好似中學present 咁迫自己望觀眾，但又望得唔夠長好好笑

最左邊個後生男警就快訓著

喺高速公路行得太慢係會有危險
但有冇犯法就唔知了
maybe charge危險駕駛掛

佢兩個淆撚到痴左線
同個記者會都會慢慢收皮
所以出d人愈黎愈細

聽過民間記者會未？
咪撚玩啦popo 邊撚到識講英文

今日個劉蛇同郭蛇幾正喎想鍚春袋

唔代表呢條友好聽 呢條友講英文好似含撚住d野咁喎

50
好似係

問題:

而家咁多警員守地鐵站，係咪代表警員介入港鐵附例執法

推

岩岩睇 呢啲廢話唔係之前講過啦咩 點解回帶

今晚7:30遮打／太子見！

apple入唔到場？

今日呢個咁低級

我就美國牌轉過嚟既
美國有啲state好似係有講明唔可以低speed limit 幾多
香港呢我就真係未聽過

應該話 佢唔係負責太子 答你唔到

limit 80 行行下都覺得慢啦，仲要行50

好多廢話 劉狗講英文一隻一隻咁讀出黎好7難聽

今日換晒人
準備好問乜都無資料

唔好問啲佢唔在場嘅野do

淨係肯答機場野

呢間咩press 唔小心miss左
問得幾好 集中返機場

極端暴力份子

now

NOW

連MC都唔同左

now問得唔錯

ah sir好多懶音

話你地擾民呀傻狗

應該會講
今日主要係交代交通同黎緊公眾活動
然後乜7 都唔答

太子有冇問

拘捕痕洞

佢問漏咗 隻狗仲專登掟人電話

今日一定好和平
咩721 831呢班人一定答唔到
同問個散仔無分別

係 聽到好辛苦 n同ng唔識分？

最左嗰個咁淋

呢條友咁撚後生既
但講野1999

咪玩la, 香港市民係無責任係幫助警方嫁

咁呀........ERER........

係囉

唔好淨係問證物呀
整爛電話呢！！！
證物一定有方法兜但電話冇得兜呀！

咁啊...er...喺lor...犀利

老散仔唔係入左女廁咩?

因為講者太低級
平時個mc好似係警司 serve 高級警司 總警司

佢會答, 當時情況混亂, 同事以為個部係NOTE 7, 驚爆炸, 所以dum爛佢

直接唔答

今日轉撚晒人既

下wtf唔撚答？

直頭0係係廁間門
popo真係亂撚咁講

屌.. 個MC做乜尻呀.

一般程序都唔敢答
BTW 好似同一個MC黎

靜係問你男狗入女廁有冇問題九唔搭八

CLS

中

on99 依個唔係記者會？

屌比你講中

玩到滅聲

有冇人起過呢條mc底

應該問佢插贓嫁禍係咪警方一貫做法，係被捕人士身上搜出嘅物品又點證明唔係警員插贓

直情唔俾問.........

個垃圾MC真係好撚煩

條片影哂隻癲狗入哂女廁
你仲要咁大聲話無????

on9自己鳩up 完就完場

中晒
換人就唔洗俾你問
pprb 又唔會覆email

逢星期五都無謝江撚樣都可以唔洗睇

記者會原來有主題,
有無事前同記者講過?

笑撚左 唔比問啦今日
未作好d 藉口

星期一繼續

比著我係記者 我下一題就問返頭先佢唔比問既野 一開波加句如果星期六日有咁情況會係點

塔利班記者會

謝sir, 江sir 今日小休一天?

琴日坑口亂扑人單野明顯唔想兜, 所以今日縮沙

今晚
遮打
太子
要人

你講明插贓 佢一定話警員絕對唔會犯法果D鳩野

咁發新聞稿咪算囉

黑警又叫人問PPRB，PPRB都冇出現，問條毛咩

佢地終於可以接放學 日日記者會都心事重重

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

然後星期五拍片放fb算啦 乜都唔比問又無資料

可以去小學展示下自己既官威.

仲接放學

日日講大話唔係咁易架

謝江兩狗 收曬皮 ?

垃圾mc 咁個記者會仲有乜撚用

應該係每一間都有寫定啲問題，唔會臨時加/改

佢地唔答嗰啲都唔會有第二間追問

condom仔要休息

我好想知d差佬點樣即場去睇到張登機證係真定假呀?
差佬對依方面又係有專業知識?
咁唔撚洗鑑證啦 差佬講就係

死姣聲

已經唔駛睇了，
話淨係答聽日後日嘅事

發覺通常前一日冇咩大事, 星期5都係搵地區阿蛇出黎...PPRB就休息

假設性既問題唔答住

唔好同我講新華社呢d又答呀屌你老母

新華社就可以問唔關7-8/9既野

屌，支那閪

支那社真係日日有得問，唔撚知我以為睇緊國務院吹水會

好似果包蜜糖MASK咁

新華呢三題都唔係問機場

日日都有蝗
超碼佔左兩條問題

講撚到假記者假救護係真事咁

好撚難聽呀著通話

佢地係赤納粹黨衛軍

又真係無見過有假救護同假記者

垃圾記者攰就返去瞓啦... 問到有氣無力咁

黑警咪又係玩角色扮演

新華日日都問假記者假救護

佢地popo自己扮

星期六日咪有得休

仲有d扮示威者添

假救護同假記者都係警犬扮

假街坊都有，點解冇假登機證

鍾意答就答,對自己不利的就唔答
雙重標準

新華社都只係揀答一題
今日popo堅廢

幾時問埋假街坊

嘥9氣，擺到明睇完段片，未諗到點拆，咪推啲唔關事既人出黎開記者會

你望下今日個幾個除左後生之外都係心事重重 同謝蛇佢地差唔多 話唔淆就假

怪唔得知中風SIR係咁講咩所謂急救員.
原來又想作故仔.

痕洞

依個係支那紅媒既主調
點知POPO唔醒水唔俾料
返去冇野寫了

解放軍都影到點出黎拆呀
梗係搵2打6出黎

叫失物認領部黎記者會
乜都話呢部分唔係我負責
唔使答

手足，係你想放棄之前，睇埋呢個post先

覺得悶既手足可以幫手推下post，幫手傳俾想放棄既手足睇

問其他又唔問得，問你機場又話行動細節唔講得
咁不如問屋企廚房幾大

佢自己咪係假記者囉

其實邊個黑警上過記者會，到佢死果日都唔好放過佢，唔好話我黑心

對於d大陸閪黎講 佢地腦入邊只係乜撚都係假

fa都當係假救護我真係無野好講
救護員未到,fa係現場幫手處理又係假救護咩,屌

支那最鐘意造假咪問假野

D英文好難聽

ER ER ER ER ER

CLS每日睇都覺得你地班狗好厚臉皮
r3正！！

last question pass to 李 sir

er er 2.0

無證據又亂尻賴示威者屌你老母死黑警

其實我都唔知救護員可以點假扮
你估買個A500番黎重要裝滿佢好平呀?

假登機證係有
但我想問既係,班差佬點樣可以即場知道係假?
佢地有專業知識可以即時辨認到係真偽?

即係佢地覺得你張係假既,唔比你入去上機
咁即係聽日去旅行既人,全部都可以係假架啦?

investigating就咪賴落示威到啦dllmch

做乜派薯仔出記招

黑警可唔可以喬裝上船拉人？ ✅
黑警可唔可以入女廁？ ✅
黑警可唔可以禁止記者採訪？✅
黑警可唔可以四圍搜身擾民？✅
黑警係咪做乜都得冇監管？✅

市民係咪做咩示威同不合作運動都犯法？

係呀我大哂呀仆街

R3 3條都好高質

成班狗咪就係假FA

跟住就6,日，休息
唔洗答

其實佢有無頸?

佢想幫班狗趕走記者同fa 做準備
一搞大左話發現假記者 記大搖大擺之後趕記者走

交警有啲習總

呢3個淋到咁，畀人推出黎搏同情?

You know

u know, u know, u know

you know sir

死豬頭you know you know我屌你老母啊

UNO

呢知呀蛇有啲肉胖虎

01

Draw Four

其實登機證去完一次旅行都會有,
咁我果張係真定假?

You know sir有啲似肥貓

道歉啦仆街

遲下會唔會連響"on" 都會唔俾架?

我都想知班差佬係點知真定假
我本身都係問題,點樣去辨認到真定假
岩岩個死肥佬係到話,有人造張假既出黎

uno sir, i would like to draw 9 7 you.

咁你係嚇親人呀 點解唔道歉？

搜捕會大聲, 咩野logic黎?

Skip la next question please

我記得有一次都有個主題，都係講星期六日遊行，仲突登搵三個女警司做講者，第二日就做咗個大濫捕，有冇手足有印象

呢個中間嘅阿sir d語氣係咪抄李桂華？

講一大段野去兜都唔肯道個歉 曾偉雄啲遺風真係痴線

市民大聲就唔得

佢you know到我以為蘋果個live又出事

好似毅進仔呀.

連一個咁柒既行為都要死攬，睇黎佢地真係唔想係任何一個位認錯

平時好似星期四講BAN星期六遊行

慢慢諗點拆

做咩換哂班popo既

市民係連講野都唔得呀依家

其實係咪搵個講野正常啲嘅白衫都冇

納粹德軍黎既

連suppose最識講野既PPRB都係一pat屎咁....

即係佢認為就可以捉啦 cls

因為果幾個大粒火上加油，間中搵幾隻唔關事的極端暴力分子讀稿

只要一認其中一樣, 黑警既自尊, 權威就會崩潰
骨牌效應, 自我分化, 不攻自破
一定死攬

原來大聲就捉到人

平時都冇所謂主題，今次集中講機場，同嗰次一樣，等你放鬆戒備然後做你一波

er er 記者

個記者做乜鳩 lag 機?

唔關機場事就唔使答

Kwai forn??? 芳都唔撚識讀？

normal ?

一句只准問關於週末既問題成個記者會就更加廢

個記者lag到呢

Uno sir D抖氣聲入哂mic

乜呢啲記者會有主題㗎咩 記者事前知唔知㗎

交通狗真係警隊食物鏈底層
要著住件反光衣見記者，交通狗係高級警司，反而比個警司坐中間

大聲可以嚇人
d狗一向都係吠大聲d 黎嚇走人架啦
一係就無聲狗咬撚死人

張建宗有辦你睇
高層道歉即刻俾基層批鬥

狗辯大會

今晩1930 遮打見

點解無記者問下佢地 點樣去認為登機證係假
同埋點樣去介定條青馬橋唔可以行得慢?
收費停找錢慢,令到成條行車線既車都停哂慢駕,係咪又唔得呢?

最底層果班pc仔,學乜野人批鬥
成班pc仔,叫佢地學撚好d語句先啦
講野都未撚識講

咩撚野「加大力度」呀

而家正式屌你！

用番香港文化

請各位記者重點追問POPO

佢條頸去咗邊呀?

講加大力度都要屌

慢速出黎緊

dllm 換完班狗更加肯定班狗全部都極厚臉皮

其實打死火燈佢捉條毛?

cable 問D問題咁廢...

聲都好似好陌生 我諗都係junior黎?

交通部條友係咪講緊廢話?
好似人地問佢慢駕 佢講cut線?

我都識答cable條問題....
行動細節唔公佈....

5點未夠就最後一條
其他唔關事嘅問題唔得成個記者會真快

經濟日報

咩都無得問
要記者會做咩

呢3件擺明係垃圾黎

無頸蛇有D似蕭亮

果然翁上身 乜撚問題都彈走晒
仲開記者會黎做咩

咁多次記者會, 咁多無資料的問題都無答返
係咪以後都唔會答?

D記者開始都hea問
黑警又hea答
經濟問依幾條都係廢問題黎

會唔會因為根本慢駛就唔係不小心?
佢都兜唔到咪9up cut線做例子

half day fairy?

涉及部署
唔答
唔關機場事
唔答

冇記者問拗頸

根本都唔係記者會

搵三件又冇攻擊力又冇資料又唔答問題嘅人開記者會, 不如唔好開啦

佢開個記者會黎做咩？咩資料都無

搜證定毀屍滅跡啊！！！

不如直接杯啦, 哂大家時間

咪又係答無資料問返pprb

廢柴鬥廢大會

問星期六日就部署細節唔公開
問其他又話要問番星期六日

不如出稿算啦 浪費記者時間

on9 無限輪迴

咪半日仙

幾時叫埋有真係落過現場既傳媒聯絡隊一齊出大話會呀.

變咗記者實習

咪係

呢招屈機
吹佢唔脹